買左六合彩未?

尋日買左八條,諗緊補唔補飛

8條點夠，買左20條

有次買左1X條連40蚊都冇。。。

利申:中過三獎

唔洗多 四獎我都好開心

x2

我買咗你咪無得中

中左